%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/12/05 辻野智紀 (html -> pdf)}                 &     \\
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{graph.3dprjct.list}

\subsection{確定} \label{graph.3dprjct.list.1}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclSet3DProjection}         & 透視変換を確定する. \\
  {\tt (SCSPRJ)}                   &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{設定} \label{graph.3dprjct.list.2}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclSet3DEyePoint}   & 透視変換の視点を設定する.\\
  {\tt (SCSEYE)}           &     \\
  {\tt DclSet3DObjectPoint}& 透視変換の焦点を設定する. \\
  {\tt (SCSOBJ)}           &     \\
  {\tt DclSet2DPlane}      & 2次元平面を3次元空間に割付る. \\
  {\tt (SCSPLN)}           &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{参照} \label{graph.3dprjct.list.3}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclGet3DEyePoint}   & 透視変換の視点を参照する.\\
  {\tt (SCQEYE)}           &     \\
  {\tt DclGet3DObjectPoint}& 透視変換の焦点を参照する. \\
  {\tt (SCQOBJ)}           &     \\
  {\tt DclGet2DPlane}      & 割りつけられた2次元平面の情報を参照する. \\
  {\tt (SCQPLN)}           &     \\
\end{tabular}
\end{quote}
* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


